[Tg]放低tg就會有人搵 ? (39)

hi

20歲新界巴 年初四有冇人搵？

94巴 officer
想搵緣份

98巴 未訓咪入黎傾幾句

90後巴打 半工讀 扮緊工
平時聽下歌 打下機 做下運動咁
鐘意氹人開心 關心下人
都可以做樹窿
有緣咪發展下

95巴 想有人傾下計

94巴

搵人傾下計 中意聽歌行山食野 想搵個伴傾計食野

心痛得無法呼吸
找不到你留下的痕跡
眼睜睜的看著你 卻無能為力
任你消失在世界的盡頭

kill time 巴

之前個post俾連仔移咗去活動台
呢個post應該都會🤔

深夜聊天 打LOL巴絲歡迎

90巴,有興趣就ADD

23巴
177cm
大男人
通常自己一個住
好鐘意打扮 有個性
自己看相 巴打可交流
講野on99 九唔搭八
養好多喵喵
無聊咪去下旅行
好鐘意週圍去食好野
平時玩下結他 踢下波咁
有時番工好無聊 好得閒

95巴 想搵巴絲傾下計

22 斯文眼鏡仔
中意打機 踢波
平時返工想搵絲打吹下水 岩傾可以發展下

好想搵個人share下每日的事
喜怒哀樂都得

95巴打
仲讀緊書想搵人吹水
有玩下結他咁

想揾人傾有關new age 外星人 古文明嗰類既野

95巴 final year
pt救生員
重貓奴
最近玩下攝影
對投資略有研究
鐘意9up

有興趣R水吹嘅絲打歡迎tg我

巴
比較忙得閒攝下時間吹水解悶，不約。
有意add

97巴矮瘦怕怕地羞

冇乜朋友

94巴
跑開步，文青眼鏡加留pat陰

想搵男閠蜜嘅，快啲tg我

95巴 緣份呢家野

94巴
埋黎傾兩句

95巴

傾下

98巴
深夜冇野做

97絲 想搵人keep住長期傾計 間唔中覆

96巴 長傾

想做你嘅心事台台長
96巴

巴

93巴 中意煮下野食同整甜品
最近開始想放低個帽左我兩次嘅ex 仲係好唔開心
想識多啲朋友傾下計 巴同絲都無所謂 希望識到啲絲打
因為生活圈子無也女仔

98巴

入黎吹兩句

97巴 唔會已讀不回

24y 女 無相 有男友
純粹閒聊打發時間
正義魔人請退散謝謝🙏🏻

有男友就咪撚搞咁多野啦死八婆

91巴
想搵個老實嘅女仔
啱傾嘅話可以發展

95巴 帶眼鏡 斯文
中意打機 踢波
平時返工想搵絲打吹下水 岩傾可以發展下

98 ive仔

27 180 做research, medical
related
性格: 樂觀，識觀察同分析事物，而家學緊用個心去感受呢個世界。仲有，最愛煮野食。不過唔係幾鍾意細路。

感情: 相信男女平等，可以互相扶持。所以唔大男人既。但小事會識讓女朋友。

搵對象，特別鍾意肥肥地/師奶住家型既女仔。不過亦好鍾意同人學術討論，有學識既女仔真係好吸引。

postgrad 絲打可以一齊傾下做野樂與怒。

91 巴
你若盛開，清風自來

任傾唔嬲 上至天文下至地理

96巨蟹

92巴

94巴
剛分手

悶既入黎吹2嘴

89巴 南區人

平時得閒會做運動睇Netflix 行山露營
讀緊part time master
放假會backpack周圍去下旅行

有興趣可以一齊傾下 傾咩都得

最近望緊點樣番工健康d, btw 我好介意人肥 有偏見sorry

番工時間一至五會比較忙 未必得閒覆msg

96 絲

90後巴打 鍾意貓貓狗狗 得閑放假會做下義工幫手 主要影相多

平時行山 outdoor接觸大自然 影相 做gym 食好西...試新野

WHISKY..對飲酒有研究都交流下啦

交流下影相心得同睇旅行相都可以
tg:

19絲
R水吹

91巴打
想搵長傾巴打絲打
比較鍾意聽歌、睇綜藝節目
間唔中追下動畫、劇集

91單身巴 想識單身絲
最緊要岩傾同玩得 傾乜都得

99巴 係外國讀緊書 吹咩都ok
♥️特攝+美漫😜

米八巴

98巴
新年冇野做想搵人傾下9up下

95巴
正常外表
畢業完，依家做咗半年野

94工程巴 175
圈子細 想識女仔
想長期發展

92巴
翻左大陸好悶
搵絲打吹水
鍾意睇戲唱k做運動

96巴
隨心講

97巴 歡迎絲打長傾
唔會已讀不回

93巴
傾閒計

新post,要留名

95巴

持續開台中
傾計無任歡迎。。。心情正壓抑當中

巴絲歡迎 日常生活分享

88巴 最緊要傾得開心同盡興😏

絲

95巴
讀緊master 做緊廢青
閒時鍾意睇書 去cafe hea同埋行山
有時間都鍾意去旅行 感受下世界

隨心傾

93巴

93 巴 178
鐘意行山 郊遊 影相 結他
有運動習慣
求相似興趣既絲

93人馬巴
悶到痴線，搵下我啦

00巴

冇拍過

92巴 176 postgrad
鐘意人像同貓像攝影

試埋呢次 唔好嫌我on9

90巴 190高
尋求認真發展或將來結婚既絲打,
盡量秒覆

如名,大學猴一名

第一次玩,原來唔洗插入網址

97巴
讀緊哲學
乜都傾得
第一次玩

係咪咁

Add唔到？幾鐘意你user name
每日笑一笑 你似係幾正面既女仔

93巴
識下年齡差唔多絲打 隨緣

26巴 天蠍毒撚 無咩朋友 愈大愈搵唔到岩傾既人
打咁多都無用 有緣既來傾下

26 巴
有無絲打出黎 ，好悶

24歲巴
175高
有運動 唔肥
健談

想搵女仔傾計

Tg:

92巴
想搵女朋友

97巴 巴絲都得

96巴 新年放太多假發緊毛 R下水吹 打王者 傾動漫野 EDM 咩都得

95巴 帶眼鏡 斯文
中意打機 踢波
平時返工想搵絲打吹下水
可以交換相

95巴 識少少鼓同結他
有夾開band同聽日本bandsound
想同鐘意聽歌嘅人一齊吹水
歡迎任何巴絲交流

95水瓶巴 識下朋友傾下計
岩傾就傾 唔岩傾就算 唔會chur

90巴
平時鍾意做gym 玩傳說
想搵絲打傾計

94 巴 HA staff
番工，食好西，做運動，睇戲，投資，旅行，訓覺
只歡迎絲打，有緣可發展

99巴

為咗整理思緒由英國返咗香港一陣，想揾個可以陪我嘅人

唔好問我太多嘢呀，我會乜都話晒俾你知㗎

97巴 final year food science 搵絲傾
好鐘意煮嘢食
周懂迷
秒回

咩喎，唔得咩 (利申：痴線佬)

睇得出

咬你呀喇

92巴 CBD翻工

想睇下係咪會有真絲

情如風吹入我心 無聲叫喚千萬次
浪來浪去浪破時 也將一生靠倚
情如詩刻入我心 無聲朗誦千萬次
月明月暗月缺時 也將一生為你相思

93巴 希望有絲搵我

紀律部隊

97絲

無聊搵人傾下計

第一次留
搵個人傾下計
好多野同熟人唔好意思開口 同陌生人講就無咁多顧忌所以齋傾計9up

92巴 u grad左幾年 返office
圈子細想識絲打
第一次留TG
有緣就傾兩句啦 盡量秒回
鐘意煮野食+揾野食+睇綜藝節目

巴 識下朋友傾下計
岩傾就傾 唔岩傾就算

Tg:whyYwhy

救護仔想識鐘意笑既絲

92巴
返工冇年紀相近嘅女仔所以試下係到識
嗜好係會做下運動，鍾意食野同間中會睇下書
你想傾乜都得，志在認識下大家
睇下大家有冇緣份啦

95巴
鐘意行山影相小動物
隨緣

18 巴
純傾計 想識啲鐘意數學嘅人
教下我

巴絲都歡迎

97巴

好悶想搵絲打吹水

99巴 想識年紀差唔多既絲發展

外冷內熱既芝士控&甜品控 好多野講 可以由朝傾到晚 學緊法文 自學拉丁文中

98巴
想搵人傾下計，男女都冇所謂
平均時都係打機睇動畫咁

80後巴
有緣就傾下偈

25巴
放過幾次tg嫁啦，不過成日傾一陣就無，或者約左見面都無咩發展
中意認識無咩機心既人/ 可愛女仔
隨緣
巴絲都可以add， 多d認識唔同既人都係件好事

24 巴
有緣就傾

悶巴

97巴
放緊假好悶 有無人傾下計

94巴 postgrad r水吹

94巴 工程佬 圈子零異性

唔高
鍾意食野 煮野食 做運動

如果有絲搵我傾計就好了

94 aries bro
每個人都在等一個人...
但係岩既人談何容易...
喜歡睇戲，睇書，有空做下gym
只求覆得快buddies

米八97巴

96巴
吹水乎？

94巴
176
鐘意聽歌去旅行食野
希望可以係到搵到個伴

95巴 鍾意睇戲 返康體行業 想識下朋友
岩傾就傾 唔會chur

96年巴

岩傾就傾,chur人好攰

no matter how it ends
no matter how it starts

28巴，想識絲

95絲
想識唔同嘅朋友傾下計
巴絲皆歡迎 ，但唔好細過我

熟左之後輕量sexting可接受(只限巴)

汪汪汪汪

93巴 南區
睇動漫,打機,小說
想識單身絲發展關係

95肥絲

6x
kg肥婆
介意自己彈開 無謂大家辛苦難受
其實都努力減緊肥
乜都可以傾下 希望都搭到兩句嘴
得閒絕對會秒回
動靜皆宜 好多活動都有興趣玩下咁
想識下朋友或者發展下 但sp免問啦

95巴 176cm
商科final year
pt救生員 羽毛球籃球足球都有玩
重貓奴
最近玩下攝影
對投資略有研究
鐘意9up

有興趣R水吹嘅絲打歡迎tg我

93巴
夜鬼，鍾意睇美劇、睇書、小說、文史哲、社會嘢、神秘嘢，乜都啱傾
夜晚訓唔著嘅絲打搵我傾計啦

已經太多巴打add我啦，full位啦，應唔到咁多
多謝各位

啱啱想加就無

見sex三隻字就狂add

94巴 180

養緊兩隻貓 中意自然同運動

主要想搵人傾下心事感情事

97巴
Year3
隨緣
想識返8大嘅絲打

To 好撚想發大達

雖然好似遲咗啲，不過都希望碰下運氣

25巴

絲
悶

返緊屋企
94巴

岩岩ex同個厹一齊咗，勁hurt求安慰

巴

唔鍾意無聊吹水

鍾意同人解決難題

尋絲

深夜扮工 秒回

95巴 defer緊想搵人吹水

97巴 讀緊U
鍾意周國賢

91巴
觀塘區
動漫 EDM 手機Game PUBG 電單車 畫畫
對廚藝都略有研究
西式 及 甜品
歡迎巴絲打搵我吹水 約食飯都可以
非Gay

夜訓 隨便傾 93巴

98巴，想搵絲傾計，秒回
可以做你同妳嘅樹洞

92巴
歡迎搵我9up

93巴 尋找一樣讀cu既女同學

88人馬巴

94巴 final year
得閒覆下🤭

95巴 岩岩訓醒

緣份 98巴

想聽故事

98巴

97絲，讀緊書，想傾車，鍾意遊車河，啱啱失戀，唔開心，間唔中傾下，有相，@bbcc63

90後巴
常健身同打波 扮工室最落力嗰位 專長望天打掛
新年收到好多壽桃牌食滯咗 唉
有興趣就交個朋友上至霍金 下至夏至傾下偈 睇下有無同路人 等你

95 bro
未訓黎吹下水

悶 得閒say個hi

93巴
情人節前一星期失戀
走唔出黑暗當中
日日頹廢緊
有無絲打可以陪我傾下計？

97巴 讀緊u
想搵人吹水 可以傾下心事 平時做開樹lone
男女都岩
唔常on 可能幾分鐘/1 2個鐘先覆 冇覆個陣應該訓緊/做緊野

94荔景巴
中意聽歌 好多嗲
好多野都傾到
最好長傾 想搵人分享平時生活野

有無人有發達大計

社交障礙者 唔識同人相處
社交0分 無特別既興趣
三分鐘熱度 未搵到目標
自問外表真係唔差 A9 183
97年 日日無所事事

95巴
坦白直率真性情
健談咸濕幾好聲
風趣幽默兼靚仔

97

21巴
想搵絲傾下計
身邊陽氣太傾
冇乜機會傾計
會秒回

23歲巴

傾咩都唔介意，無限制

前排睇左「解憂雜貨店」 覺得個idea好正
所以自己又想幫下人解憂
歡迎入黎擺低你既心事同疑難 性別不限
睇下有無方法解決，或者設法令你舒服啲

晚吹樹窿 巴

代postttttttt
新年扮工 r水吹

96巴
純粹太悶 想同人傾下計

成日見到啲post話呢到真係可以識到人，所以想試下

93 巴
電影 攝影 音樂 做緊media

97巴 外國讀書final year
想搵人傾下計 傾咩都得
有無都係外國讀緊書嘅巴絲？
呢排又無乜劇想睇 無乜特別嘢做
一到夜晚個心情就會有啲low

長髮巴想識短髮絲

94巴搵絲

95絲,想長傾,但未必可以成日覆到msg

只係想搵人傾計 未必成日覆到

90巴
健談搞笑
歡迎心事

97巴住天水圍

寂寞的三十歲大叔
做小生意 叫做有車有樓 生活唔成問題 但生活苦悶
搵我吹下水解悶啦

不快樂 怎解決一切事
放開隔膜與矜持
你不應幼稚 愛這一個字
孕育著無限意義

新年假後開工既巴打，求絲打add

90單身巴
心事回收，唔講太多。

88絲~
90後唔好加我~
想識d鐘意運動既巴~特別係單眼皮既~
同埋想識d絲打做朋友~

tg:Monmon430

97巴 英國讀緊U
想識多D朋友仔傾下計
英國既巴絲更好
一齊黎吹下水

輕鬆隨心傾計
扮工96巴

94工程巴
圈子細 想識女仔
想長期發展

滴答、滴答、滴答、滴...滴......滴........

94巴 水瓶仔
開工冇咩做一齊吹下水

95巴 返工好悶
有無巴絲傾下計

89巴，扮工可秒回
乜都可以傾，歡迎得閒既絲打

98巴 話不投機半句多

前排睇左「解憂雜貨店」 覺得個idea好正
所以自己又想幫下人解憂
歡迎入黎擺低你既心事同疑難 性別不限
睇下有無方法解決，或者設法令你舒服啲

想傾indie 酒 唔同國家旅行/文化 都可以搵我呀

94毒J 冇咩friend
搵人吹下水，玩下，巴都得

96巴，鐘意玩音樂睇劇，想搵人傾下計

92處女巴

鍾意聽/睇奇奇怪怪野 new age 聽歌 睇戲 打cs:go /pubg

想搵傾長計嘅朋友 巴/絲 都得

94巴 巴絲都得 隨便加嚟吹水

99巴
新年想識差不多年紀嘅新朋友

96巴
打開籃球
吹吓水

93巴
想識下差唔多年紀絲打 隨緣

91巴
喺台灣進修做老學生
因為想改變下自己同見識世界
想認真揾絲發展下
巴都可以黎吹下水

20 巴
純傾 巴絲都無所謂
做個朋友仔
最好長傾啦

巴

利伸純粹吹水

95 巴

讀緊書
想搵人長傾下
唔會覆幾下就唔覆
平時都鍾意做下運動

95 扮工巴

工作沉悶 同事差距大

93 巴

t.m/omgismear

[url]t.m/omgismear[/url]

歡迎隱青/廢青朋友行列 尋找同道中人

巴一名, 搵人吹下水, 甜酸苦辣乜都吹得
SP FWB ONS都可以吹下

93巴, 畢左業2年, 傾乜都得

94巴 180高
廢事爬文
突然覺得生活好摺，好似好空虛，好想揾唔同既人傾吓偈，聽吓其他人生活點滴，充實一吓大家
想揾幾條友吹吓水講吓得意嘢咁，岩既開細 gp 傾 or 岀黎食飯都得
做吓 treehole ，最好長傾啦 仔女都傾得，純粹識朋友
平時會做吓運動，睇吓書，行吓山，影吓相咁
黎緊想係到揾班人拍YouTube
一齊襯青春熱血吓
tg:

26巴 圈子細想識人下，想搵返差不多年紀既人傾。
男女都歡迎，可做樹窿同傾心事，絲岩傾價值觀相似可以發展下

94巴 不定期回覆

巴
鐘意打籃球 Bruno Mars
吹水welcome

巴
中意打籃球 影相
傾咩都可以嫁

91巴
it 狗
170
人馬，運動撚，唔肥唔太瘦，
可以約一齊做運動，
不交換相，

96巴
係咪真係有人add 巴打絲打都得

96巴

貓奴狗主，9up為樂

巴絲皆可，新年快樂

95巴
想搵絲吹水 成日覆

99巴 搵絲吹水

93巴
想識多d人 擴闊下圈子

緣份

岩岩分手 純粹想圍爐
gay就唔好了

can't search

87巴 無乜朋友 成日無所事事
睇下戲 睇下動漫 陪下屋企人咁
想搵都係差唔多既絲傾下
岩傾又有興趣既發展下

95巴
平日因工作關係 圈子入面無乜女性朋友
希望借此po 認識多d 女性朋友

92巴
平時返工無咩圈子可言
平時會出街 打波
想睇下有無人一齊吹下水 出下街咁

求玩腳SK997

失戀 求樹窿

巴,想聽你嘅故事,傾下計

求玩腳

19歲 絲

聽朋友講呢度既人好有趣，想黎睇下係度玩tg既男仔會係咩野人

90巴打
想擴闊下圈子
學左鋼琴一年
好鍾意聽純音樂

鍾意健康生活
平時會打下籃球

89 毒巴 網上同現實係兩種人唔好嫌我悶 vv

96巴
普通男仔一個 仲讀緊書
自問唔係一個叻講野既人 但我會認真回的
最怕悶親你 一有時間就會回
希望搵到個長傾既人啦

91

91 港島巴
長期扮工秒回

95 巴 好靜

91巴雙魚
扮工中
打開波米8
想搵人傾旅行經，夢想
不覉之人
絲優先

巴 工作中

96 巴

希望keep到長傾

地盤扮工巴
平時都係打機多 鐘意周圍食野 巴絲都好吹下水解悶

94巴 178高瘦男
射手座 善談

if you looking some adult topic

23巴

天秤男
UsherTT

90後巴
去過好多國家，算係特別工作
想認識下絲打

94巴 officer
想識下絲打

80後巴
174高，小肥
A8
主要搵人傾計

Office朝九晚六，五天工作
但有時會忙、所以未能秒回

巴絲都傾得
咩都傾得

98巴
想搵個樹窿,咩都傾

89巴 傾下計

92 巴 平凡人一個 今日睇左隔離post玩左tg半年有啲頹 有啲同感 好多主動加既絲都係明明好好傾傾一陣就失蹤左 可能太多人搵掛 希望自己試下開睇下有無搵到個真心長傾

@dowhatyouwantisokay

91巴 搵絲
樹窿 真心膠
歡迎宅絲/想被鬧醒ge你黎吹水

Hi 左唔好唔出聲

99
只有遺憾先會刻骨銘心⋯⋯

99巴 9upper

96 金牛巴

呢到有一個會絕對回你既人
咩都可以講

95巴
鍾意影相畫畫
想識個伴

好唔開心⋯有無樹窿

好悶 嚟傾下計

Hello ^^
我喺95巴打
鐘意游水，行山，食野，睇NBA
想揾人傾下計！
想知，再講~~~

Chat --->

Thank You

代po

2018就快過2個月已經有好多事發生，黎緊仲有好多冒險事同轉變，想有個陌生人分享下，睇下有無新思維。
本人比較慢熱，希望對方可以俾d耐心

94巴，岩岩大學fg開始番工
平時鍾意運動(跑步游水做gym),影相
單身左幾年想認認真真識返個女朋友
Tg: ufcfan

99 巴 想識年紀差唔多既絲
鍾意聽Jazz 自學緊拉丁文&讀緊法文 有d慢熱 但一熟左就會健談好多

94絲
9upper 得閒秒覆
扮工好悶 想R水吹下
厹想搵西屌 食快餐可以skip咗我 thanks

21 巴
平時會煮下野整甜品做下gym打下機咁
想識人發展下

175高巴打
制服團隊
平時鐘意做運動 唱歌 煮下野食
個性陽光開朗 幽默 正面 樂觀
希望可以有交流咁傾計

所有的記憶都是潮濕的。

搵短髮 紋身絲

24巴 地盤仔

鍾意食野 煮野食 做少少運動 聽下歌咁

希望識到差唔多年紀既絲打

打波拗到菠蘿蓋 等緊急症好悶

Year1 巴
新年傾下計
平時中意煲美劇睇下小說 近排睇緊村上春樹嗰啲
身邊冇咩人睇美劇, 傾下其他都得

96巴 隨意聊天

93絲返office hour
因為返工生活圈子細 想搵絲打做朋友 傾下偈 尋樹窿非sheshe
我喜好比較靜態 可以傾下美英日劇彈琴畫畫呀化妝呀食野地方都得 另外我份人好輪盡冇乜運動天份 但都唔介意一齊郁下既
愛好都係電影 劇集 音樂 動漫 畫畫 琴呀 咁
非常鍾意貓貓
平時都會打下ps4 鍾意玩ARPG多
(如果有芒亨又唔介意帶我玩下就好#)
阿哥買左返黎話連機先好玩 所以冇掂過

95巴 183 final year
鍾意貓狗 有養狗 鍾意睇美劇 足球
傾下計

98巴
想搵人傾下計
男女都得,傾咩都ok
平時睇下動畫，打下機咁

代女仔朋友放

2X歲，想搵男仔傾計

TG:callmediddid

仲有一個，都係2X歲女仔想搵80後90後男仔傾計

風趣幽默，引到佢笑

TG: Beautifo123

91巴
想揾人玩下TG小遊戲/LOL
步驟一 加我say hi
步驟二 打@gamee 選game
招各路好手切磋一下
自問都算平均勁
傾唔傾都無所謂 啱先傾

仲有一個，2X歲高瘦女仔搵24up男仔，180cm以上，識搞笑，大眼

TG: lalalam3

99巴
傾兩句 啱嘴型做fd ok

男女不限 年齡不限

可以傾音樂 (作曲、編曲、混音、錄音、樂器、樂理或者單純聽歌、分享音樂)、動畫、人生、哲學、超自然或者聽你分享你想講既野，主要想拎d填詞靈感同埋想有人share d 電影比我睇下。

另外可以同男既傾下短髮女呢種生物有幾正

94絲
平時返工好悶想搵人傾下計
會聽歌 睇戲睇劇

95巴
搵絲鳩up

23歲巴

成人討論區

巴
想識個伴

86巴
隨時乜都傾

89巴

係英國無所事事想搵人吹下水

瞓唔著 傾下計

搵同樣失眠既你傾下計
95巴 自問唔風趣
但溫暖牌

巴絲歡迎

唔訓教

95巴 是但傾

24歲巴
175高
有運動 唔肥
健談

想搵女仔傾計

希望發展對象唔肥，如果肥都可以吹下水

Tg:

有無未訓

184長髮巴

95年巴 final year 190
重度失眠mk仔
想揾人傾下計 最好都係夜鬼

90後巴 識下新朋友
鍾意睇戲 周圍行食唔同既野 自己亂煮野食
平日多數上網 睇小說 出街
運動就一時時 （跑步 單車 羽毛球）

191cm 巴打
比較內向
剛失戀，想搵人傾計。
想改變自己，識多啲人
鍾意睇書，彈琴，行山
識少少打扮

歡迎一齊傾計

95巴

93巴
平時鍾意睇展覽 睇band 睇戲 同埋蒲書局
間唔時都會四圍散步同探險
利申：酒鬼

每個人都有自己既故事
一齊分享下我地各自既故事丫

95 巴
你知唔知咩數字可以俾到人承諾？
我只想搵明白我講緊咩既人

隨緣隨心

97巴 想同絲傾長計 會遲應但點都會應

想搵計傾下 m yr3

90絲

95內向巴
情人節約到女神行年宵，但表白都係衰左 歡迎恥笑

Hi

94工程巴
想長期發展

94 巴 隨便傾

94巴 悶 r水吹

93巴
平時鐘意做下運動聽下歌
想識下絲打 隨緣

91港島巴
長期扮工可秒回
想搵人吹水

95巴，Personal Trainer，有緣傾下計，歡迎巴絲

93巴 返工好悶
歡迎來同我吹下memes

95巴。悶，想搲水吹

讀緊書絲 無朋友

代放~
95絲，ㅣㅣㅁㅁㅁㅣㅣㅁ

89巴
唱首歌給你

91扮工巴，有無差不多年紀巴絲返工傾下計，做樹窿都得

94工程巴 A0 圈子冇乜異性

鍾意食野 煮野食 做少少運動 聽歌

希望識到差唔多年紀既絲打

93絲
見到陌生人會好尷尬 唔係好識同人相處
鐘意行山
呢幾日好無聊想搵人傾計

92巴 CBD返工

想搵事業型絲打傾計

93白羊巴
聽多過講 秒覆

帶無十宇韌帶出過事嘅巴絲 尋安慰

92巴

唔靚仔
做緊關於音樂嘅野
平時鐘意睇書睇戲玩樂器
無聊得際會打下機

純傾計打發時間，非誠勿擾

97巴

Sorry漏左最重要嗰樣

97巴
想識女仔 傾下計
樣ok 176cm

90後巴
tg me 如果你悶

98巴 有冇人可以同我傾下計

有緣相遇 用心識朋友

推 高絲搵下我

98巴
過年好悶 搵人鳩噏下
鐘意去旅行 依排煩緊去邊好

92巴 秒回 求長傾 講咩都得

96巴 鍾意木結他 踢波 煲劇 旅行

有種你就add

92 巴 平凡人一個 今日睇左隔離post玩左tg半年有啲頹 有啲同感 好多主動加既絲都係明明好好傾傾一陣就失蹤左 可能太多人搵掛 希望自己試下開睇下有無搵到個真心長傾

Yr1巴
平時玩開運動
講嘢少少on9
想搵人傾計

90後巴
無聊人找無聊人

巴 唔駛秒回，長傾hea下時間 is ok

96絲

想有人可以同我英文傾計
我英文真係好差
可以鼓勵我用咩方法最快進步

91巴/175
興趣 聽歌，hea 住咁旅行，睇戲，聽人講佢唧故事
最近比女朋友分咗手，想搵人吹下水。
唔知有無人鐘意聽EDM/去Rave ? 有唧可以一齊分享下d歌。
又或者分享下呢排有咩戲好睇。

97巴 想識絲

讀書唔叻 間唔中睇下小說

94屯門巴
鍾意打籃球 做gym 行山 跑步 飲酒
搵我傾咩都得 動漫，打機，運動，感情事
識絲打傾計
可以出嚟食飯 飲野 唱k
想搵樹窿既都可以搵我，想搵埋人一齊做gym同傳說打排位

Hallo,想搵個唔識既人傾下

97巴

想搵巴絲吹下水
鐘意影相 J pop （偏向back number個類非動漫）
有時會跑街 呢排學緊結他

90巴
想搵個絲發展關係
工作環境識唔到異性,無咩女性朋友
自問幾就得人
170高正常樣,可以傾傾先

借朋友ac
絲一名

94 巴
圈子少 十分唔健談 藍領工人
試過聚會有第一次見既人 唔識同人傾計 自己係度默默食
新一年想擴闊圈子

96肥bi巴 183高
外表男神
墳場男神 嚇撚死人
自己一個住
好鐘意整野食
講野on9 為人仲on9
無聊會行街
好鐘意週圍去食野
平時睇下youtube
番工好無聊好得閒 睇怕就比人炒

97巴
Year3
想識8大絲打
隨緣

巴
份人比較悶
想長傾

97 絲 剛分手

93巴 宅男
真心想識絲發展

92巴
當多個途徑識朋友

95巴
簡簡單單

巴 有冇人可以同我傾下計

今年29了

93巴..識朋友..男女都得
鐘意同人吹 水

90巴 180CM
TG：
搵絲 有相交換
加完唔好唔講野

寒風中 孤單中
必須更自強
免你掛心多一場 笑得未瞭亮
而當感到寂寞時
亦不騷擾你 因我心上
有許多好影像 你的舊模樣

94巴 鍾意做運動
最近好悶

借朋友ac post

台灣留學生, Final year
想揾絲打傾計

24 巴 找識矮毒絲

95巴 高180
鍾意畫畫影相
想搵個伴

借友ac
96 巴
唔求長傾 只求啱傾
有心事想呻或者煩惱
都可以幫你開解下同比意見
玩左半年app都識唔到用心傾既人
第一次係到po
想係到遇到個撻得返內心團火
互相扶持 一齊進步既人

平時煲下日劇 電影 聽歌 打機咁
順便係tg訓練下與人相處既模式（平時毒撚性格咁）
來者不拒 係人就得（太多人可能未必覆到 請體諒下）

扮工傾偈消磨時間

93巴
巴絲都好 咩都講下

94 工程巴打 A0 唔高

鍾意食野 煮野食 做運動 聽歌

希望識到絲打

95廢青扮工巴
平時返工太得閒想搵人吹水
乜柒都傾得
唔嫌煩既就得啦

91巴打
平時聽下歌 打下機
近排成日屠龍多
想搵人9吹下
長傾短傾做樹窿都可以
主要想識下朋友，巴絲都可以

入黎e度大家各有期望
有搵樹窿有搵另一半有搵食有釣厹
想傾下計主動add都唔知邊個先真

所以希望搵純傾計既巴絲，啱傾就得
最好大家唔好一黎就查家宅問太多個人野
互相分享有來有往，慢慢了解發掘先傾得開心
同埋大家都唔好期望會見面做前題
希望會長久d真心d同有意思d

94 巴打 人一個
鐘意 睇戲 睇書 打機 得閒做下gym
想搵秒回buddy 傾計
一定唔會悶親你

89 中下麻甩佬一個
岩岩變雙失，家下重新出發
歡迎巴絲入黎互勉之
如果有人想找人拍跳做gym都ok
但就下小弟我岩岩操番好唔掂

93巴 做緊marketing agency
講野幾搞笑 想識絲

97 巴
好悶
想識下朋友 吹下水

94廢青雙子巴
好打機 行山
搵緊工 秒回

吹下水 傾乜都得 93巴 夜訓開

93巴
鍾意獨遊 每個月都飛 睇下演唱會 食下野

巴
有緣就傾下偈

97巴 9月讀返書 想搵巴絲傾下計 最好長傾啦
一定回到 最多遲少少回
得閒睇下小說 間唔中做下運動

95巴打
訓唔著/未訓既入黎傾下計

23巴 米八

傾咩都得 ,性事也可，隨便

95巴 是但傾～

97絲 中意笑中意做運動同中意食辣野
想搵同道中人吹水

聽心事

97巴
訓唔著 想晚吹一陣

樹窿

扮工巴搵人吹水消磨時間

92巴 岩岩失戀 想識下巴絲

長期扮工 搵個人吹下手
office hours內長on

91巴，有無失戀巴絲傾下計

93巴 吹水傾心事乜都得

93巴 宅毒
想搵同道中絲做女朋友

放假 純閒聊

92長髮巴，鐘意音樂，想問人閒聊

95巴 就grad 諗緊搵咩part time好

93巴 又悶又毒

應該無人搵我

前排睇左「解憂雜貨店」 覺得個idea好正
所以自己又想幫下人解憂
歡迎入黎擺低你既心事同疑難 性別不限
睇下有無方法解決，或者設法令你舒服啲 不過唔好太大期望有好多建設性既野

想傾indie 酒 唔同國家旅行/文化 都可以搵我呀

96絲 扮工好悶想揾人傾計
同年或者細過我嘅唔好揾我 唔岩傾
絲打不限

鵝滿是鳩噏滴好耳痛
自問頂得到嘅歡迎挑戰
97巴 起碼高你個半頭

96 178巴
仲讀緊書 鐘意玩樂器 打波

95年巴
圈子較細
想搵個女仔發展，要成熟
先傾一段時間
最緊要相處舒服，互相理解
相信陪伴係最長情嘅告白
希望可以拖住你嘅手一齊去經歷更多

24歲巴
175高
有運動 唔肥
健談

想搵女仔傾計

拍緊拖唔好搵我，唔想聽你呻男朋友，呻完又無影

Tg:

返工已經好撚多計算 唔想搵個人傾計都要咁撚多招式去吸引你

93巴

過左24歲冇耐
176
平時鐘意旅行 食野
開始做運動
圈子好細 識唔到女仔朋友
希望搵個岩傾既女仔可以發展
盡量秒回

97巴 單身狗
平時扮工想搵巴絲傾下計
圈子細 想識多D人
鍾意睇戲 出街周圍行 做運動
no sex talk thx

連登社工 無花無假 長期駐守幫巴絲打
有咩心事問題煩惱搵人傾下都可以搵我呀
(唔好問我係咪真係社工 自稱社工係犯法)
所以真係有問題有煩惱想搵人傾下先好搵我

99巴 185 想識下多d朋友
盡量快回

新界北96扮工巴 歡迎閑聊

Yr1 巴
做開運動
鍾意旅行 日本 美國
講嘢少少on9
tg我傾下計啦

96巴
平時返工得閒，想搵絲長傾，唔會已讀不回

98巴
搵人一齊戇鳩 一齊鳩噏

92巴,想識人傾計,歡迎任何巴絲

純閒聊 長傾 太負能量不了
搵另一半請next

95巴
閒聊一流

晚上開心事台

傾計咋 你諗太多啦

94扮工巴
就收工吹陣水

94巴 路人甲樣
有跑開步 鐘意篤波
諗住遲 d試下玩泰拳
最近 join左 nexflix求推介
平時返工都傾得
啱傾可換相

94巴officer
想搵絲傾下計 鐘意打波打機

93設計巴，接緊Freelance兼搵工
秒回

98巴
得閒可以傾下計

99巴 米八五 中上樣

想識多啲朋友仔 成日自己一個好悶架

93巴 樣唔靚仔
想搵毒,宅,腐絲
發展下關係

巴打有玩D古靈精怪野都可以搵我

97巴 9月讀返書
一定回到 最多遲少少回
得閒睇下小說 間唔中做下運動
希望識到絲打 最好長傾啦

92 巴 平凡人一個 睇左隔離post玩左tg半年有啲頹 有啲同感 好多主動加既絲都係明明好好傾傾一陣就失蹤左 可能太多人搵掛 希望自己試下開睇下有無搵到個真心既

93人馬巴
啱傾就一齊傾

93 gay 巴 184 肥
得閒吹下水啦
男女都歡迎

94巴 工程佬 A0 唔高

鍾意食野 煮野食 做運動 聽歌

想搵認真發展既絲打

22巴
圈子問題啦
有冇絲打想做 真。FD

巴
有緣就傾

21巴
工程撚 圈子完全冇女

98巴 吹下水
天文，航海都可以傾

95

94巴 鍾意做運動 煩膠
想識下異性朋友

Add左了

加埋

推一下

95巴，仲讀緊書，樣唔差但毒，未拍過拖 ，想識下女仔咁，唔介意嘅傾下偈

96巴,讀緊poly engine,歡迎tg我,傾下計做朋友,謝謝~

興趣係水晶，跑步，健身
啱傾既黎吹兩句

93巴想識朋友

平時鐘意影相 養緊隻肥貓 可交流

96巴 想搵人可以日傾夜傾
巴絲都歡迎

留學絲 齋傾 情緒垃圾桶
留學很寂寞

男女都歡迎

巴，返工好悶，傾乜都得

99巴
留一留下名

讀U巴 傾下計搵下夾既人 男女都歡迎

Gal 在橫行無忌舞池內
令全場圍住也應該
巴不得挨埋身示愛

Gal 讓靈魂搖蕩太精彩
共連場旋律化不開
為何而來令我期待

96巴打，睇下大家啱唔啱嘴型

95巴
生活嚟嚟去去都係做下gym 打下波 掟下鏢
覺得有啲單調
或者你分享下你有咩喜好 睇下撩唔撩起我興趣可以一齊玩下

96絲 扮工解悶R水吹

97巴
深夜出沒 R水吹

96絲
巴絲岩傾的都得
會覆但少秒chur

Chitchat

96巴矮瘦毒 重讀緊書 廢青
搵人吹水

97巴
成日都夜訓 有冇人想同陌生人交換心事
係就一齊夜吹啦

95絲
多數gym 同瞓覺
啱啱開始用tg想熟習下

91巴(當我92啦 )

鍾意周圍搵好西食
去旅行見識下
(今年想去北海海滑雪 有人有share就更好 )
做9upper/樹洞訴苦/開心share都得
巴絲都招 想識多d朋友
有儲開波鞋就最好

94 男
想揾人一齊打機(pubg/lol)
傾計都可以
你有心傾同講 一定會覆
男女老幼不拘

唔訓教的

94 巴
點擊此處與痴線佬展開瘋狂對話

98巴 [HeHe]
喺英國讀緊書 慢熱
gym新手 鐘意旅行 飲酒 煮嘢食 地理
天文地理都可以傾
有緣嘅可以發展吓

96巴

懶得打自介
加我打個招呼啦

巴打
鍾意風花雪月，享受眼前風光。
有興趣既可以搵我分享你既喜怒哀樂

92大西北巴打

90後巴
有養貓
傾下投資
鍾意打波行山
想識下各行各業，唔同背景嘅人
分享下番工番學嘅趣事

watertight
90巴 運動撚

96巴 讀緊書 籃球音樂JJ 鐘意潮流野 有興趣巴絲可以得閒傾下 交換下資訊 Tg:Megotoschoolbybus

26巴，想識多d絲傾下計，巴都okay but非gay

興趣係食野，行山，旅行，日劇。傾得埋可以出黎飲飲食食，一直都好想揾人可以一齊去食好西。

至於跑步，做gym, 小說，史哲，日威，社科，唱k, 電子產品都可以傾下。

對韓綜，打機無愛，sorry.

90後 銀行巴 南區人
平時會跑下步打波行山
搵好西食
黎緊會學潛水
睇下識唔識到差唔多興趣既絲

97巴
睇波睇戲

廢絲 想有人開解我

Tg:

想睇絲打j圖
Tg: whatcangowrongwillgowrong

返工好悶 搵人吹下水

98巴
好悶好悶 招人打機/吹水9up

96巴
傾計吹水放負都ok

99巴 on9仔
入嚟鳩up

93巴，9up放負，非gay
中意打籃波，行山，掟鏢，睇書
一至五返工秒回唔到

98

97巴，鬥放負能量，認真傾計

96肥bi巴 183高
自己一個住
好鐘意整野食
講野on9 為人仲on9
無聊會行街買野
好鐘意週圍去食野
平時睇下youtube
番工好無聊好得閒 睇怕就比人炒
返緊眼鏡鋪工

95巴

Any counselling service

巴 半年前英國畢業返來
打緊份無咩前途但可以扮工既工
對將來感到迷茫 搵同路人傾傾
平時鍾意去旅行 都去過三十幾個國家
都會打下波 咩波都打
會睇韓國綜藝 RM無挑
呢期睇緊friends老友記 最想搵人一齊傾劇情
一齊9up吧

幾正

95扮工巴 R水吹

183巴 尋找開心，咩都傾得，性事也可，隨便啦

96
岩岩分左手
斷哂所有曖昧對象既contact
覺得個人好空洞 唔知究竟為邊個努力緊
覺得衣加個人好冇目標好冇衝勁
好攰好攰 真係想有人可以依靠下

92 肥仔 165高

98 埋大

93巴
興趣做下運動 聽下歌
想識差唔多年紀絲打 隨緣

92巴
返工悶想傾下計
興趣足球，遊戲，音樂

97 巴
傾咩都得 咩都識少少
中意幾時覆都得 唔會chur人傾計
長傾短傾你話事 男女都唔拘

埋大

埋大正常人

25 巴 185 高
鐘意行車踢波打機
好好好鐘意貓黎緊想養
有車得閒可以去遊車河
希望可以快d 同你傾計
tg hkghkghk

有無女s想傾吓

98 gay巴
喺英國讀緊書 慢熱
gym新手 鐘意旅行 飲酒 煮嘢食 地理
天文地理都可以傾 份人on9
有緣嘅可以發展吓

巴絲不拘

94 肥巴
秒回 9up 想識新朋友 巴絲都ok

21地盤扮工巴 想搵人吹下水

97天蠍巴
想同絲打傾下計，有心傾就得
偏內向但應該都算健談

一個人係台北

讀緊Edu都可以傾下計

巴絲都得 97巴

90後絲，乜都傾平時返工冇咩野做，啱傾會長傾
歡迎各位巴絲搵我

93巴 陪妳或妳9up
願意聽你傾訴

你或妳

96巴
你點歌 我自彈自唱
識唱嘅話

巴，中意聽人share
心事台，講on9野，巴絲不拘

98巴 鍾意memes同美劇 咩都傾得 巴絲不拘

93絲返office hour
因為返工生活圈子細 想搵絲打做朋友傾下偈
尋樹窿非sheshe
我喜好比較靜態 可以傾下美英日劇彈琴畫畫呀化妝呀食野地方都得 另外我份人好輪盡冇乜運動天份 但都唔介意一齊郁下既
剛剛跟朋友體驗左第一次露營好鐘意
有種有自己小空間佈置下玩下煮飯仔既感覺
周圍睇人點set好新奇
遲下會買裝備 可以交流下用品
(不過我好奇怪地唔鍾意行山 )
愛好都係電影 劇集 音樂 動漫 畫畫 琴呀 咁
非常鍾意貓貓
有Netflix的話多多交流 我睇完the world is f***ing end就唔知睇咩好
平時都會打下ps4 鍾意玩ARPG多

94巴officer
想搵岩傾既絲打

巴
一齊吹下水

91巴 金牛
番緊關於建築/工程 專業既工
興趣都係上網 做下運動 係youtube/google學下新知識
平時可能比較忙所以覆得慢 唔好介意
岩傾可以交換相

93人馬巴
你有嘢想講？
我有嘢想講。

有無雙子巴 想問啲嘢🙏

175 20絲

97巴
搵人鳩up

負能量

FG 巴， 留左一次名，D人 add 完見係巴打就一句起兩句止

返工有D麻木，個人又比較摺，只係想搵人傾下偈，睇下會唔會揾到新興趣，或者擴闊下圈子

94巴 180 鍾意做gym打波
想識下異性朋友

👨🏻

99巴 185 水瓶仔
盡量會快回 岩計就傾

185 雙子

96巴

懶得打自介
加我傾下計啦

94工程巴 A0

鍾意煮野食 食野 做運動 聽歌

希望識到想發展既絲打

巨蟹巴 想搵另一半

The world is fking end

Netflix美帝巴
Tg:serendipitychecked

得閒傾下 btw 93.

有無絲打有興趣聽日下晝出嚟睇場戲

Me 23 巴打

97巴 圈子極細
想識毒毒地既絲打 可唔可以同我做個朋友
大學生活摺到仆街 平時番學溫書打機咁

97
Year3
擴闊下社交圈子
想識返8大絲打

抬頭是明月但覺煙霧瀰漫
時颳風時也天藍 然後續漸緩慢
微雨中容我的眼 在你臉上遊覽
然後你若微笑 天氣便回暖
在眉頭之間

Yr3 隨便 男

94巴
家有主子
為音樂乞食中

99絲
訓唔著ar
tg me

Link? Add me

92
鐘意去旅行
R水吹～

93巴，鐘意文史哲&歐美電影電視劇

24歲巴
175高
有運動 唔肥
健談

想搵女仔傾計

有打機有行街興趣

Tg:

FG 巴， 留左一次名，D人 add 完見係巴打就一句起兩句止

返工有D麻木，個人又比較摺，興趣應該係睇小說/哲學/宅(？)，只係想搵人傾下偈，睇下會唔會揾到新興趣，或者擴闊下圈子

The end of the fucking world

醜樣 求9up拎自信

隨便傾 啱傾咪傾下
行下山 踢下波 露下營 游下水

94巴 水瓶仔
星期五夜d訓一齊吹下水

雙子男 想問就盡管問

97巴 讀緊書 傾乜都得

94 白羊 因為悶 乜都傾

97 巴絲都可以
訓唔著

99巴 ive仔
極小生活圈子 揾人9up吹水

訓唔著 想傾計
巴絲都得

訓唔著 想傾計
巴絲都得
97

92巴

瞓唔着， 吹下水

@brianlaugod

@t.me/brianlau1999

有冇手足未訓可以吹夜水

無聊想搵人傾計
絕對唔hea覆

有無人未訓 同我吹吓水
93巴

98絲

佬

97巴 讀緊書 傾乜都得 住天水圍

90後 銀行巴 南區人
平時會跑下步打排球行山
周圍搵好西食
黎緊會學潛水
睇下識唔識到差唔多興趣既絲

92巴
返工悶想傾下計
興趣音樂，足球
其實好多野講

死啦唔好意思
個腦記得咩就打左出黎冇proofread添
我自食100粒

93 巴 178
鐘意行山 郊遊 影相 結他
有運動習慣
想搵絲長傾
其他隨緣

一齊吹水，93絲

93巴 米八毒撚
睇動漫野，鍾意玩新奇野
希望識到絲打 發展下男女關係
無論高矮肥瘦 歡迎搵我

94 巴

24 米八健身肥仔

98巴

MK殻嘅毒撚 冇乜朋友

98巴上班中，可閒聊

95水瓶巴 鍾意睇戲 返康體行業 想識下朋友
岩傾就傾 唔會chur

我都跟你打錯左

真心Netflix 巴 the office, Twd, Westwood 個d都有睇

95 sis

178 93巴 9up放負
打籃波 行山 掟鏢 睇書
一至五返工秒回唔到

96 178巴
仲讀緊書 鐘意音樂同運動

96巴,讀緊埋大,

90巴 190高
尋求認真發展或將來結婚既絲打,
我會盡量秒覆

95巴

搵人長傾
自問吹得下水既就黎啦

聽你講秘密

95巴
傾長計 咩都想講

埋大N展仔

95巴
可以做樹窿 講心事
咩都傾得 唔chur 人
希望識到絲打傾下計
啱傾就傾

以前有個巴打搵我 我已讀不回左
而家想搵返佢 諗左幾日 搵唔搵好

89巴 工作狂 返工多時間吹吹水

鍾意親嘅人都唔鍾意我 你問我答

新年團拜又比親戚叫相體 你問我唔想答

92巴

做緊野， 傾下

95 FG, 返工有D麻木，個人又比較摺，興趣應該係睇小說/哲學/宅(？)，只係想搵人傾下偈，睇下會唔會揾到新興趣，或者擴闊下圈子

申請yo巴c求助
有冇人講下怕羞又被動可以點識女仔
人地直頭覺得我已經有埋女朋友添

95bro u-grad
鐘意玩運動 籃球/劍擊
鐘意唱歌 唔介意可以一齊去唱k又得 busking都得
有玩傳說對決
星期六扮工中
利申icon冇相 但feel free問我攞

相信有緣人總會遇見

96巴 得閒秒回

97 巴搵人消磨時間

98絲 yr1
平時都中意畫畫攝影跑步睇電影
想揾返啲都係讀緊書或者相同嗜好嘅巴絲傾下計

95巴 隨便傾啦 人夾人

96 畫畫 音樂 飲食 籃球

我 27 Male
做Tax的

想識妹妹

96肥bi巴 183高
自己一個住
好鐘意整野食
講野on9 為人仲on9
無聊會行街買野
比較好名牌
好鐘意週圍去食野
平時睇下youtube
番工好無聊好得閒 睇怕就比人炒
返緊眼鏡鋪工
想識同齡或大過我嘅

93人馬晚
你講你的
我講我的
聊一聊天

97 傾咩都得

98巴
平時冇咩做，想搵人傾下計
平時多數打lol,pubg睇動畫
可以一齊玩下
巴絲都ok

96巴 新年到而家放得太多假 R水吹 打王者 EDM 各種不良嗜好都可以

96巴 year3 傾音樂 旅行 9up 想搵都係讀緊書嘅巴絲

@Ellieeeeeeee

小朋友

92年既巴,希望可以識多D人傾計

97巴

想搵絲打吹下水談下心

96巴

鍾意聽舊歌

歡迎巴絲交流

98 絲
瘦底正常樣
平日無咩做 鐘意吹水 傾咩都得
只係想識絲打 最好keep得耐 熟左可以一齊出街

96巴 唔係好識同人傾計 成日得罪人同dead air 唔見怪就過來吹幾句水啦 平時鍾意打機 不過我好雷

95水瓶巴 鍾意睇戲 返康體行業 想識下朋友

絲打入

幫telegram 賣廣告

96巴 扮緊工 灰到谷底
想放負
想搵一個絲打長傾秒回
平時鐘意得閒就做下運動
希望有個人可以陪下關心下自己
啱feel就發展下喇

96巴 天蝎男 純粹想傾計

94人馬絲
想搵人傾下偈

95巴 帶眼鏡 斯文
平時中意打機 踢波
放假搵絲打吹下水
可以交換相

巴
留一留下名

97絲
好無聊

95天秤絲
日日返工等放工 無生活
希望有人吹下水 傾下計

89 男人 say hi

94 矮仔巴 得165 左右
平時鐘意旅行 打下機 唔介意加黎傾下計 （非gay 但男女都add 得）

94絲
純粹想傾下計
岩傾可以當識個朋友
食煙人士彈開

借ac post
絲fresh grad

業餘叫春絲 91 肥柒

唔係讀city

絲，純粹想搵人傾計

92港島巴
做野唔會覆到但想識多d人

90巴 乜都吹下啦
吹下跳舞野都ok😂

92巴
有無絲打未訓呢 黎吹下水
傾到好夜都得

準備同隻貓遊山玩水 但係諗唔到去邊
有巴絲介紹下路線嗎
join埋都得
@Youwantsome

95巴，想有人傾下計

95巴
閒聊一流。周末時間

深夜既你。仲唔搵我？

92絲 樣正常
興趣 動漫 食好西
巴絲都歡迎 識吓朋友R吓水吹
合眼緣可發展

夜吹時間又到

咁快轉咗名

88巴
揾了解下

想有個人可以r下我吹水

94巴
讀緊護士
希望搵到d讀or做醫療嘅一齊傾下
另外有對壁球有興趣嘅好都可以揾我
男女不拘

係咪真係會有人揾？

97絲打
純粹想識下人吹下水
希望揾到啱傾既人可以做到朋友
對戲劇、電影、on9野都好有興趣
希望真係有人揾 因為我自己比較被動同慢熱

97 巴
識彈小小結他 可以交流心得
巴絲不拘 啱傾就得

95巴 讀緊垃圾U 就grad
失戀左一排但好似仲未放得低
希望有人陪我傾感情事

聽你廢up

長髮巴，喜歡音樂，想聽你唱歌

96絲 冇相 鳩up解悶

我係gay佬

會唔會有人未訓
183 巴 吹下水，性事也可，隨便

@fafawawa

183 隨便傾

92大西北巴打 想取暖

97絲
想搵95-98巴
啱傾可以進一步發展

95絲
醫護撚 返工好多開心/唔開心野想搵人分享下
巴絲不拘

等你

90後巴 南區人
平時會跑下步打排球行山
周圍搵好西食
黎緊會學潛水
睇下識唔識到差唔多興趣既絲

95巴打

24歲巴
175高
有運動 唔肥
健談

想搵女仔傾計
岩feel發展下啦

Tg:

98巴，全職學生。工作中
閒聊，可快覆

96巴 so boring in weekend

漫無目的咁游走

98巴 無聊R水吹

Add唔到你

95巴

講下人生意義
又9up 下咁
想長傾 唔想傾兩句就無
平時都幾多興趣
歡迎黎傾下計

96巨蟹絲 仲讀緊書
除咗懶之外沒有不良嗜好
唔打算係到揾發展對象
純粹想有人陪我傾吓計
Share吓日常生活咁 巴絲也可

95巴 大家好我係死淨把口

89巴
無聊吹下水，非搵對象，hea下kill time

94巴officer
想搵絲打傾下計

99巴
平時鐘意睇書，間唔中打下機，亦會睇下動漫
好鐘意貓貓狗狗，最愛係柴犬
希望可以搵到興趣差唔多嘅絲打一齊交流發展下

Notyourtg
92c 純粹r水吹

95巴

簡單傾下計

97巴 讀緊書
鍾意聽歌 睇綜藝
想識多啲人

94巴
HA medical field
玩gym同唱歌
tg @eggchow

93人馬巴
聽你講故事

97絲
純粹想識人吹下水 巴絲亦可

吹水

😂真係有人搵？

96巴 add左咪知點

Chunho

20絲

93扮工頹巴
扮工好悶 想搵絲吹水
鍾意睇戲 唱k

95巴
搵水吹，分享下日常
巴絲歡迎
最怕空氣突然安靜。。。。。

93巴
只係想搵返同校既cu同學

搵人吹水

96絲 想搵人傾計

借人account問

收皮啦撚樣

85巴
鍾意打機/吹水不秒回

23巴 搵姐姐吹水 隨意傾，咩都得

87巴，傾下計

89巴

96巴 悶既搵我傾下計

95巴 傾咩都得

98藍絲
自卑撚一齊放負
要搵到個岩傾既真係好難啊
鐘意鳩up傾on9野 咩都吹得
想長傾先好加～

97巴 year3
擴闊下社交圈子
想識返8大巴打絲打

92港島東巴
183

97 鳩噏高佬
諗唔到點介紹自己

97巴打
工作關係冇咩機會識到絲
希望可以識到絲打長傾～

你控訴我 接吻接上癮
密密外遇 令你很痛恨
你呷醋呷上癮 膽敢
去諷刺我 不愧是女人

平時和人 如何尋開心
捏著浴巾 去擁抱別人
苦苦的啞忍 離開你
沒要緊

92 處女巴
平時鐘意撚吓人..又鐘意被人撚吓
要扮工..未必能秒回

94工程巴
想識絲 想長期發展

入夜又係時候夜吹了

98巴
想搵個絲打傾下計 都幾夜訓歡迎夜晚吹水
份人幾細心 唔會hea覆

點先可以做到同幾個人一齊傾？我真係唔得，搵到個岩傾即轉tg username

93巴

23 雙子仔 廢青秒回

點歌，吹水都得

95巴
好鐘意得意既小朋友 岩傾既黎傾下計

95bro
未訓黎吹下水

91絲 悶 扮工慢覆 育有一鼠一兔

98屯門巴

99巴